第n日 心情不如 不去自首了

你去自首既話
過時過節送張SONY優惠卷比你買PS5 OK?

憑本事可以係香港玩ps5,點解要過台灣呀

自首無保鑣，無得打機，無大屋
有撚用？

+正妹女獄警幫你通櫃ok?

殺左人去到邊都係殺人犯, 你仲比佢自己塔飛機去

ps5就出
心情越黎越興奮